想問下果4000蚊如果話無銀行戶口既話

早幾個月收咗sms話收倒申請,想問下係咪會直接寄張現金支票過黎而唔額外通知?

係
我有填戶口但佢寄封信黎話我冇戶口
直接夾埋張票俾我 中銀票

香港電影欠香港人一場革命